{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043836",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho732867680/hotel-kuletakeso-seoul-insadong-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698837482762&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248622832931550&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=109091&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=321568356&selectedRatePlan=389069600&expediaPropertyId=22870865&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 쿠레타케소 인사동 서울"
    },
    "text": "ホテル呉竹荘仁寺洞ソウル\\n\n大韓民国鍾路区ソウル特別市鍾路区仁寺洞キル20-9\\n\nホテル呉竹荘仁寺洞ソウルは徒歩15分以内に明洞通りと光化門がある良い位置にあります。 また、車で5分の距離に南大門市場と景福宮もあります。 多くの方々がここの位置にとても満足していました。 このホテルは公共交通機関を便利に利用できます。 鐘路3街駅までは7分だけ歩いて行くことができ、鐘閣駅も8分の距離にあります。 ホテルのサイズは127の客室で構成されています。 チェックインは16:00から始まり、深夜0時以降に遅くチェックインする場合があります。 チェックアウト時間は11:00です。 新型コロナウイルス感染症関連の制限事項をご確認ください。 到着したらフロントデスクのスタッフがチェックインをお手伝いします。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要がある場合があります。 チェックインは満19歳から可能です。 ベビーベッドは提供しておりません。 ペットと一緒に泊まることはできません。 インターネットは共用エリアで無料WiFiを利用でき、客室内でも無料WiFiを利用できます。 ホテル内に駐車スペースはありません。 禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル呉竹荘仁寺洞ソウルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテル呉竹荘仁寺洞ソウルは大韓民国鍾路区ソウル特別市鍾路区仁寺洞キル20-9に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ホテル呉竹荘仁寺洞ソウルの周辺には、明洞通りと光化門があります。また、南大門市場と景福宮も車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル呉竹荘仁寺洞ソウルの交通アクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、ホテル呉竹荘仁寺洞ソウルは公共交通機関を利用するのに便利な位置にあります。鐘路3街駅までは徒歩7分、鐘閣駅までは徒歩8分です。"
        },
        {
            "question": "ホテル呉竹荘仁寺洞ソウルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテル呉竹荘仁寺洞ソウルは127室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から始まり、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテル呉竹荘仁寺洞ソウルでの滞在中の制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症関連の制限事項がありますので、到着時にフロントデスクのスタッフにご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ホテル呉竹荘仁寺洞ソウルのチェックインに必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要があります。また、チェックインは満19歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテル呉竹荘仁寺洞ソウルではペットを宿泊させることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ホテル呉竹荘仁寺洞ソウルではペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテル呉竹荘仁寺洞ソウルでインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ホテル呉竹荘仁寺洞ソウルでは共用エリアと客室内で無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル呉竹荘仁寺洞ソウルに駐車場はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ホテル内には駐車スペースはありません。"
        },
        {
            "question": "ホテル呉竹荘仁寺洞ソウルは喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ホテル呉竹荘仁寺洞ソウルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 414,
        "QA": 593
    }
}